究竟係開心速遞定係廣告速遞

今集真係不得了越嚟越過分

唔接廣告 點有資源拍其他題材
巴打忍下啦一集兩集

我地影視台話ok 就ok 啦